聽日出街著nike鞋 x adidas褲 x u記衫，算唔算勁黃

黃店都唔洗食已經贖左罪